同異性fd snapchat 儲紅心代表咩

如題

儲有咩問題, 咪FF咁多啦死毒撚

代表你哋講最多嘢

毒撚唔會有異性fd的

證明佢有唔止一個snapchat帳

我同同性有紅心

就得米嘅意思

證明佢唔多玩snapchat

乜仲有人用咩